{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27840",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 골든비치_1"
    },
    "text": "当宿はコンドミニアムペンションルームを提供しており、5階に位置しております。 合計3つの部屋とダブルベッド3つ、リビング、キッチンなどの施設を備えています。 22室の客室があり、様々な言語で案内サービスを提供しています。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、ペットは許可されません。 バーベキューは4人基準で予約でき、追加人数は1人当たり5000ウォンの価格が追加されます。 1階にはカシオペアカフェがあり、酒類も販売しています。 客室の内部施設はA客室、B客室、オンドル部屋、ペンション型、オーシャンビューコンドミニアムペンションなどで構成されています。 最大人数を超える場合、追加料金が発生します。 宿泊施設にはFree WIFIが提供され、レビューによると海とは少し距離がありますが、価格と涼しい天気を考慮すると良い選択だそうです。 この宿は価格に比べて満足でき、社長の親切なサービスと客室の清潔さに対する評価が高いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階に位置していますか？",
            "answer": "当宿は5階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋ありますか？",
            "answer": "合計3つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はペットを受け入れていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを予約する場合、何人まで予約できますか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの追加人数は1人当たり5000ウォンの価格が追加されます。"
        },
        {
            "question": "カシオペアカフェは何階にありますか？",
            "answer": "カシオペアカフェは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の内部施設はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設はA客室、B客室、オンドル部屋、ペンション型、オーシャンビューコンドミニアムペンションなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはFree WIFIが提供されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはFree WIFIが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は海からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "レビューによると海とは少し距離がありますが、価格と涼しい天気を考慮すると良い選択だそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は満足できる価格ですか？",
            "answer": "はい、価格に比べて満足できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の社長のサービスにはどのような評価がありますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスに対する評価が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 470
    }
}